Studentnummer: 332079
Naam: Modar Yaghi

Waarom is het handig om een error te vermelden in een commit?
	#zodat anderen kunnen zoeken op de error code in de gitlog

Naar welke repository push je?
	# remote repository 

Hoeveel commits heb je in opdracht 3A uitgevoerd?
	# 3 / 4 (totale opdracht)

Hoeveel commits moeten er NU gepusht worden?
	# 3 / 5 

Zoek het volgende commando op:
 - Veranderingen pushen
	# git push [orgin] [branch]
	# git push orgin master








